林奠 : The bill will alive

.....